深圳昨新增36宗新型肺炎個案 一宗曾到香港旅遊

深圳巿昨日新增36宗新型冠狀病毒感染肺炎個案，其中一宗發病前到過香港。

有關個案是一名66歲女性患者，由上月20日由武漢前往香港旅遊，23日由香港返回深圳，當日發病，兩日後入院，目前情況穩定。

響香港播咗三日毒

一日30宗

星塵回憶錄 - 香港(一)